以前ICQ啲game真係好正

見到有人開post話Facebook啲game好正，不如又睇吓以前ICQ嘅game

喔噢

msn好d

明明我都係頭果批用ICQ但都無印象玩過呢D GAME

icq 有驚架咩

樓主單機

包剪揼嗰隻好好玩

小學雞就咪出嚟獻世喇

係咪icq後期為左對抗msn先有？